把聲好似女仔

身為20幾歲嘅男人，但係把聲似女仔
特別係電話度成日比人稱呼做小姐
有時都唔知點同對方講
有冇人都係咁？

la型

自己扮翻男聲

食多兩枝煙
變老牛聲

黃玉珍！

個樣呢

扮女開單

請問你係咪黃先生本人？
係呀我係
er...登記機主係小姐泥架喎
我係黃小姐呀

把聲勁溫柔啲friend

可以扮女叫聲自己打飛機

好想見盧小姐真人，一定勁撚淫，把聲又好聽

基？

幾得意

不如開個Patron扮女人講淫野收錢

失業之後一定會

係呀
成日諗自己把聲jm9

有聲

佢唔知你男定女仲好，保障到私隱

扮偽娘溝仔

把聲勁温柔

錄嚟聽下

我以前都係咁 好困擾 最後去左睇言語治療
上幾堂就搵得返把聲 個人開心左 終於可以大聲講野

去交友APP 撚人

錄上嚟聽下再講